已證實醫管局將病人資料送交警察

system 任睇

System 有埋Disaster CASE LIST (POLICE)